今日開始，邊個黑警使用過份武力，我地就告邊個！

推！